
                      Segunda película de Zipi y Zape con una gran producción, unas aventuras decentes pero muy malas actuaciones de los niños, la única que se salva es Elena Anaya y la gran producción. Pero dónde está Zipi y Zape? porque yo no los he encontrado excepto cuándo saca el tirachinas, creo que no debería de llamarse Zipi y Zape porque no hay esencia de ellos, son actores con textos sin gracia, con chistes muy malos, pero eso si una gran producción, creo que Elena Anaya estará arrepentida de participar en esta película.
        
            